我依隊小隊不會退出 一日未光復香港 一日唔會退出

我知道 有機會有好大代價
但係光復香港從來不容易
我有好多朋友被捕
不過 心態上 我預咗
捉鬼果到 上水一役 已經少咗
希望大家唔好亂捉
我會繼續留係小隊
直至五大訴求達成

林鄭 mon post狗
Catch me if you can
你在明 我在暗
我地不會退出 可能會較為轉向地下化
做完事走 做完事就 同時未必同遊行路線一樣
你地就繼續捉和理非啦
我地只會多好多不齒你地行為嘅新人

不過各小隊小心undercover
我地都被迫要嚴密睇住小隊上嘅新人
都係果句 黑警死全家

我們沒有本錢退出
沒有本錢割席
因為我們在面對極權政府 我願意誓死保衛自由

我將我所有資料俾左信得過既和理非
無後顧之憂

光復香港 時代革命

Respect

咩小隊咁把炮屌你個老母

保重

Good morning sir

勁過你班速龍狗

唔通好似你呢啲對住電腦打飛機嘅人不停叫春光復香港乜尻都唔做咩

屠龍小隊呀mon post狗
做乜呀?驚呀?

驚咩？傻撚左

我呢隊都唔會，就算死都唔怕

推啊

一DSE畢業出黎做野,睇唔到前景

果然係毅進仔 standard

光復香港

屌佢個傻9

G Chi
萬事小心

夠你戇鳩

樓豬你地萬事小心

出面d退抗文根本唔駛理
出得黎行預左解放軍落黎摺被攬炒

同埋邊個會特登叫自己XX小隊 退出就無啦啦打編退坑文
好似退坑叫人唔好課金咁

無勇武招兵文?

同埋點解一定要叫小隊 偽進文化?
幾多人叫小隊?
幾多人叫中隊?
幾多人叫戰鬥群呀?

好似樓主咁出面仲有10萬9千7個手足做緊野喎

食屎啦五毛黑警落地獄死全家祝你生生世世都係中國人呀

無朋友既警狗
小心被割頸

包到實一實
出動前有講聲
會有朋友幫手

早抖啦7頭

包到似唔似條咸魚死屍？

我唔知真假 可能悔氣 可能嬲捉鬼姐
但我地有同路人俾人強姦 俾人殺害 我地無本錢既出 無能力退出
btw唔會招 太招搖唔係好事 好多會出去撞到

咪同你班狗一樣 傻閪

照鏡未？

好，我唔知講咩好，只願你地平安

知你係狗仔啦 乖啦聽話啦

樓主都要小心
之前有個80後Post比狗跟到
成隊咬中
唔好太睇少班狗
唔好亂講野了
你玩OLG咋吓話

你真係聽佢講？
上得連登都鍵盤戰士

分分鐘見到我都成個鵪鶉咁縮埋一舊
走住屌都唔夠膽

如果講跟 d狗易跟好多 我會小心 大家咁話

Ot 成點 死未？
你有同事病死啵
我果晚有興祝

返武漢食海底撈啦

樓主萬事小心 煲底見

sir

呢個post 會引好多Mon post 狗

關你撚事呀屌你老母躝喇

推 respect 多謝手足們無條件嘅付出

Respect
We are one

哦

大家一齊努力

講起狗仔 你班仔女係咪俾人歧視 好陰公 我都叫學校唔好欺凌下你班仔女 打佢搥姐

請block

支持正視聽
但咩都好唔好出名
出過名果啲好多都比黑警搞左

想屌你老婆死毅進仔

今日咁早返工呀阿sir

respect

我無名呀

Hi 國安 準備中國瓦解未

規矩 我先上 你後補

我地只會更團結

正評

各位 走唔到上前唔緊要 唔好捉鬼 我地會小心同應付鬼

手足加油 萬事小心

我只係個人和理非，我一日都唔會放棄

實在唔洗保護和理非
反而和理非更加想你地安全

要有心理準備大圍捕 每一次遊行都揾人留資料

阿蛇嚇到傻左

哇 好似好撚勁wo

有心啦 你地走快兩步 預留空位

好鳩過你啦 手足俾人打俾人拉 仲係到睇j圖

多謝你，和勇不割
有時真係唔好上太多連登，分類五毛都耗精神

笑你老母賴屎咩 on99

叫漁農處黎捉狗

天叔會撐警？
真你老味身咩
屌

五毛都唔笑得？

我地要暴政鬥長命？你冇病呀？

準備好

而家係港共急

黑警死全家

Respect 手足，萬事小心，煲底見

Keroro小隊

正確態度

支持 其他小隊發完脾氣未
樓主呢d先係真勇武

呢個post 唔岩熱狗既風向

肯定好快會俾人批鬥

得偽進先咁撚鐘意講小隊

每日一願望 黑警冚家亡

唔好俾上面隻狗引到

其實係正常 有時真係會嬲
因為有d位真係俾和理非激死
不過只要目標一致
我理得你對住popo打飛機 射埋都唔會割
總之 我地會小心
請你地唔好捉鬼
我地都無能力捉

幫推，支持手足

我哋就係要呢啲正能量

咪就係曱甴小隊囉屌你老母出嚟拉鳩我阿笨

Sor9 我用咗小隊嚟講 下次行動改名

推

你個老母就真係比人屌完仲生埋你出黎呀

屌你老母閪鬆化

be water

唔係正唔正
係因為我想同各位同路人講
我地犧牲咗好多手足
我改變唔到人地點諗 點做
至少我企出黎

多謝樓主

推 正能量

少心

港共亂捉人 推捉到藍絲花生撚轉黃

IP都唔洗cehck

留名睇比人拉

好撚威威呀
尻up唔洗本

Tui

係check isp架

好似你咁威？

好過集體自首

Push

我唔知你邊隊啦
以我所知唔同隊都有唔同原因
會有隊解散 會有隊重新組織
不過無一隊會高調咁同人講解散
會屌下港豬 但唔會講到出面
至少唔會上連登講囉
自己諗有幾多分化撚
完

萬事小心
Respect

已經半年，啲人仲係度分化和勇

負面post仲推得快過啲正面post... 有無搞錯
支持樓主! 多謝樓主

我好驚呀 預咗啦 傻閪

I love you

有正有負 好平常 大家都要同樣地關注其他同路人

gchi

預左就咪撚話濫捕啦 又話乜都無做過 肉酸

一個月兩皮仲可以係咩工？狗工

毅進 閱讀拎u？

多謝樓主
祝武運昌隆

兩皮連老母都要拎出黎
仲要個仔女有心理創傷
老婆就做水炮車俾人3p

Strong post leave name

呢啲就真勇武喇
手足我地永遠同你並肩作戰
煲底相擁

感謝！！

撐住阿

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

無錯，要好似聖鬥士保護雅典娜咁樣，誓死保護傳來女高音聲..

唔好咁高調出post連登同tg都信唔過
加油

真勇武退場 冷氣開似扮勇武

我將希望俾哂連仔

係12月你就輸左

加油

保護就未必次次得 希望你地小心去同走 每次都係打仗

一睇就知係班狗嘅分化戰術啦。
鳩開個post，寫幾句就帶起風向

Push & respect

收聲啦ON9仔
關你閪事咩

辛苦了
其他不論真假 唔可以再捉鬼

你谷狗精上腦

blocked
輕鬆

推正能量

感謝勇武！
和理非爭氣入工會搞罷工啦，好嗎？每次有事，見住一個個上裝嘅勇武上前為保護和理非，真係好自責⋯無勇氣衝，但就要人地用條命保護你！？

其實唔駛分咁清 我勇武都入工會架
總之盡做

岩岩我果隊又想退出，你講到咁感動，一日唔光復唔退出咁我地班分化撚點落台呀師兄

唔係？唔想正視真勇武退場問題
中大理大後無勇武啦
你個小隊係咪full gear 屌狗
辣著左走最快果隻
呢2個月仲夠膽話自己勇武果d知唔知醜
一個火魔都見唔到 勇你老母

手足一齊堅持

休息一陣好啦 適當放鬆 適當撚狗

可能十八座大王
不過冇撚人識

唔似你全家死無全屍

你啱！但啲和理非可能連罷工都唔敢⋯

一齊堅持啦，我明白有時係會嬲，我自己一半勇一半和理非，但自己人嬲黎冇意思，我地要識得反醒學習，接受其他人嘅意見同批評，咁先會進步。

休息過後，繼續上路，一定會同大家抗爭到底。

光復香港 時代革命

為咗安全 我唔會講策略
唔係火魔先叫勇武㗎
解決退場由始至終都要靠自己心理關口
我尊重佢地嘅決定
同時希望佢地翻黎
唔割席 唔捉鬼

感動 態度正確

thanks

屌你老母，勁過你條廢柴先啦

屌你老母 死全家就你呢啲人
同黑警一撚樣

死都唔會退 退場對得住 死去手足咩

突發！和勇全面退場

係 我都俾隊友屌過on9
互相扶持
互相進步
有好多手足犧牲 我點都會頂住

如果咁多咩小隊話退 只可以話太多年輕人 信念唔夠 唔堅定
年輕思想唔夠成熟
話人帶風向其實自己比人帶
加油

你老母比狗屌完生到你咁弱智

勇武地下化得架啦
和理非地下化就消失架

感謝你

逃龍小隊

咁先對得住奶左野既手足
加油

唔好估我年齡
我信佢哋休息下

冇錯，被捕師由和理非就冇錯架啦，勇武手足放心做野，和理非被捕都冇料告得入

手足

我都應承你未到光復嘅一刻我都唔會stand down

驚呀垃圾sir?!

推呀！ 要振奮士氣！

Blocked

谷sir都冇情講
我屌你老母

反而年輕先唔會退，退嘅話點對得住佢地係荔枝角嘅手足？

年輕先目標清晰，堅持到

多謝你 萬事小心

關你撚事咩屌你老母
番去呃OT啦撚樣

感謝
大家會一直堅持落去

無人有資格放棄

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

樓主過多陣d人睇完post要叫連仔del post
好似report就得

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

畜聾小隊 人渣敗類

起完底 真係狗嚟

Noticed

靜靜雞啦屌你

年輕先易比氣氛情緒帶動
無人開解 遇到呢d咩捉鬼 比人鬧 無人認同佢地嘅行動時好易入牛角尖 唔好諗得佢地咁成熟（非指責）

有份屌你老母嗰隊

我都唔會退出

勁過你個仆街囉

[長文] 要革命，請先革了自己的命

五毛，黑警死全家，口炮小隊話既

多謝你哋

撐你

永遠支持前線 永不割蓆

ching 你連degree 都無即係散仔啦
排隊含大Sir條撚啦

樓主雖然我無小隊 但我會跟你到底不中離

想唔想場運動完？

身邊好攰嘅勇武：唔撚想

大家係時候靜靜地諗下點樣走出樽頸位

好多mon post狗同三毛走哂入黎

屌你老母

萬事小心

不退

永遠支持

唔該晒清

小心

咁張提

睇黎好快有狗吊住你尾

咩小隊呀，post身分證睇下
證明係真手足先support
我地團結，無俾人分化

煲底之約

唔好咁揚多謝你 小心保護自己

一日未光復, 一日都唔會退, 最多休息

我地都唔會退出

屌你老母起一起底真係嚇一跳
住公屋 DSE degree holder 車都考兩次
你隻PC 狗真係無野可輸 ching點夠你玩呀

加油
我地都唔會退出

多謝前線

曱近平

同在

多謝手足! 齊上齊落!

Errrr 勁過班狗先

真係因為咁小事就話退岀嘅，睇唔到百幾愛香港囉
由14到而家比人話過無數次鬼，唯一可以做嘅係忍耐同再小心啲而唔係輕言放棄。

香港獨立，唯一岀路！

點都好 大家係香港光復之前都唔可以放棄

擁

長期抗爭

火葬場d員工叫我話畀你聽，你阿媽條屍燒燶咗響鑊底嗰度蚊唔到落嚟，你阿爸去救佢嘅時候過馬路俾靈車漂移撞撚死咗，而家要你去認領喎。

勁呀 手足

推！

屌你老母把口臭到同啲阿蛇一樣

多謝你哋大家小心

P推！

Respect!

屌你老母呀蛇 嚇撚親你呀？ Blocked

賤種五毛關你撚事

收皮啦死黑警 屌你老母臭閪

一日未贏一日都冇人會退
短暫灰心挫敗人人都有,可接受
但係同路人就唔應該用退場黎情緒勒索
策略嘅野唔岩傾到岩,但請唔好放負輕言放棄

就算最尾真係要輸都唔可以輸係分化到

一年前睇唔到未來
依家睇到無未來?

互相尊重
不捉鬼
掩護勇武先安全撤退

加油巴打

應該即刻攪返個支持和感謝勇武集會。
穩定下軍心

多謝你地

呢個係我覺得真勇武會做既野

致所有真勇武，你地既勇氣同對香港既付出，定必世代相傳！真香港人一定會支持你地！

致所有假勇武，俏俏的來，咪俏俏的去囉！你一地一日十九幾個po退場，多左喇！呢度不是支那國，香港人有智慧，識分別！

RESPECT

多謝手足

支持致敬

加油大家

push

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum

放心禾! 同你地玩係唔會當面呀！反正往係同一橦 怕你地咩？

利申: 順利第三座，慢慢揾我呢隻鬼出黎囉！

收皮啦吊你

向每一位堅持至今嘅勇武小隊至敬
btw小心Mon post 狗